我最愛嘅爺爺病患復發 點算

先講啲背景先

話說我爺爺出身好鬼窮
以前出去做嘢好搏命
但都係因為為咗自己一家人生活嘅安穩
最後都如佢所願 都做到一盤好生意
收入增加 屋企人生活質素都改善咗好多
咁當然全家人都愛我爺爺

但係

可能因為佢以前實在太搏
搞到自己身體就算好好 都係有啲細病
仲喺廿二年前檢查到有粒瘤喺個腦到
但當年問過好多醫生都話
個瘤狀況良好 短期內都唔會有影響
最後屋企人都比啲醫生説服咗
無視咗個瘤

咁好唔好彩啦
就喺一年前 個腦瘤突然復發
屋企人先意識到個瘤嘅問題
我哋都四處出走搵辦法
外國又去過
但都係無乜辦法
依家爺爺喺醫院 藥又食過 電療又做過
但係身體都係無好過 甚至仲差咗
依家我真係好無助 我真係唔想失去爺爺
我真係好鐘意爺爺

原來我哋都係希望爺爺退休之後
可以享下清福 保養吓個身體 頂多五十年
但我哋屋企依家終於真係意識到個瘤嘅嚴重性
其實應該喺廿二年前就切除個瘤
一拖再拖都係令到問題更加嚴重
我真係好無助 應該點做好

希望大家真係要珍惜自己屋企.人